其實劇透係唔係違法? 如果唔違法拉大隊日日去戲院門口劇透所有戲既內容有沒得諗?

拉大隊心口掛個牌係身上寫住電影重點劇透內容
等班人就算係戲院前帶耳機防劇透都沒用
你一定望到
然後當然搵定D好似保標D大隻佬一齊去
再唔係就自己練大隻
一個人就話好似大人蝦細路比人打
一班人邊個夠膽用暴力打你
如果又唔違法
即係法律同暴力都沒用
怕比人公審?用傳媒力量?
咁咪帶定面具口罩之類既野唔洗比人認出 又win
社會上一定有大堆鍾意焦土既人會做呢堆野 例如on9仔

所以有冇波台手足會一齊組個團去戲院/商場周邊行行企企劇透

團員名單暫時有:
世界色情王(可能係世上界上最好打既笠水王)
N賓(可能係世上界上最有道德既刺客)
2和B(可能係世上界上最有性慾既智障人士)

仲有沒人想join?

利申:本人係唔會做呢D野

兒登仔

幼稚到

2&b個朵真心貼切

推

利申

拉車（可能係世界上運送物資最快嘅送貨仔）

做咩姐你

佩雷斯主席係咩?

你地個主診醫生俾你地出院咩？

上幾次我都諗過呢條橋 不過李醫生唔俾

你試下周街宣傳毛澤東
可能唔會犯法嘅
只會將你當痴線捉你走

班人係夠膽洗撚係波台打飛機咩 神早出左去玩啦

N賓(可能係世上界上最有道德既刺客)

性慾強我認，但智障人士係有咩5會？

打錯